想問下Desktop網頁版有冇追故模式?

app版見到有呢個功能
不過Desktop網頁版搵唔到
thanks

有 㩒隻眼果個icon

搵到了，thanks 巴打